★支蝗love東涌原因：「多嘢玩、買嘢平」「咖哩飯，好好味」

昨日(17日)踏入大橋開通第4個周末，東涌區內雖仍有大量內地旅客聚集，但情況較早前有改善。東涌向來非旅遊熱點，《香港01》歸納四大旅客非到東涌不可的原因，當中據現場的內地旅客稱，有導遊介紹東涌區內「多嘢玩、買嘢平」，故選擇以該區為目的地。有人則慕天壇大佛之名而來。此外，由於東涌鄰近大橋，方便旅客即日來回作體驗之旅。

首次到港的蘇小姐稱食物美味，「食咗咖哩飯，好好味」，加上橋上景色優美，雖然排隊時間較長，但仍然值得，「下次會再來。」

蝗樣

男黎架話

地上的咖哩飯？

個個都咁似男人嘅?

x2

咪又係翠華大家樂

蝗婦係咁look

村姑

香港人：香港食嘢=幫人交租，大陸食嘢選擇多又平

支國無咖喱飯

香港人去中國飲奶茶
中國人落香港食咖哩

蝗蟲麻甩40歳已經好似香港60歳look

雌蝗更恐怖

似

大家樂、茶餐廳...

睇佢地身世，明白點解要求降到咁低

香港人大陸人互相去人哋地方食屎

點解唔去深圳？明明已經超越香港

喜茶

恐怖！食水現大量肉蟲 居民飲用後嘔吐過敏不適